{
  "Add new input": "新增输入",
  "Code": "代码",
  "Confirm delete field tip": "确认删除该字段？",
  "Custom input": "自定义输入",
  "Edit input": "编辑输入",
  "Field Name already exists": "字段名已经存在",
  "Field description": "字段描述",
  "Field description placeholder": "描述该输入字段的功能，如果为工具调用参数，则该描述会影响模型生成的质量",
  "Field required": "必填",
  "Field used as tool input": "作为工具调用参数",
  "Input description": "字段描述",
  "Only the Reference type is supported": "仅支持引用类型",
  "Optional value type": "可选的数据类型",
  "Optional value type tip": "可以指定 1 个或多个数据类型，用户在冬天添加字段时，仅可选择配置的类型",
  "Tool input": "工具参数",
  "code": {
    "Reset template": "还原模板",
    "Reset template confirm": "确认还原代码模板？将会重置所有输入和输出至模板值，请注意保存当前代码。"
  },
  "ifelse": {
    "Input value": "输入值",
    "Select value": "选择值"
  },
  "response": {
    "Code log": "Log 日志",
    "Custom inputs": "自定义输入",
    "Custom outputs": "自定义输出",
    "Error": "错误信息"
  }
}
